決定將何君堯捧上天

香港習近平
再世鄧小平
八鄉田間華盛頓

咁撚想出名
就索性將你個名同習帝並排

南華總統何君堯
林鄭月娥未敢招
手下千萬霸王軍
征南討北望帝驕

文宣將會隨後送上
賀佢老母謀朝登帝

升得高跌得痛

支持

何大總統

何港督

佢邊夠班 中央果班人城府深好多

何帝
皇上, 萬歲. 萬萬歲~~

咁咪啱

人怕出名豬怕肥

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

元號 堯

薄熙來